［館粉］館長怒屌五毛

要獨立就要有呢啲人
睇佢屌得幾過癮

推

10

9